我諗住拎晒全屋既旅行袋, 去金鐘俾呀SIR搜

良好巿民! 主動申請搜袋, 呀SIR 搜一搜, 安全地撚狗

全部入面擺曬啲細細既拉鏈袋
慢慢逐個拉開再拉返埋
然後要求道歉心都涼曬